虽然幸运的是，他不记得自己在最后一圈时可怕的撞车，但几乎所有人都记得。Ryan Newman回到Daytona 500，对2020年的崩溃没有记忆，因此“没有恐惧”| Cindy Boren | 2021年2月11日|华盛顿邮报
统一付费搜索团队最初采用双管齐下的方法来选择付费搜索的最终URL。案例研究：施耐德电气通过集中搜索实现的数字转型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎观察
儿童疫苗试验的规模不会像最后阶段的成人试验那么大，该试验招募了30000名或更多参与者，一半给安慰剂，一半给疫苗。Fauci：针对一年级儿童的疫苗可以在9月前获得Caroline Chen的批准，2021年2月11日获得ProPublica的批准
在那十年的10个超级碗中，有一半的最终比分是20分或以上。这真的是有史以来最不令人愉快的超级碗比赛之一|尼尔·格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
为了得出福利的最终美元价值，我们使用了每份合同中规定的公式。《我们如何在新泽西州警察合同中发现昂贵条款》|作者：Agnes Chang、Jeff Kao和Agnel Philip，ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社| 2021年2月8日| ProPublica
该计划还没有最终确定未来版本的F-35将实际包括哪些升级。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
它曾经载运牲畜，但在最后一次航行中满载着叙利亚男人、女人和儿童。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
我有机会在《无政府之子》系列的最后一季中出现。《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
对于那些喜欢苦乐参半而不喜欢糖精的人来说，这最后一集的《临时演员》是圣诞节的最佳选择。十大非传统圣诞电视剧《Jace Lacob》2014年12月25日《每日野兽》
新闻编辑室在周日播出了最后一集，用新闻周期的术语来说，这已经是很久以前的事了。几个伟人太多了：亚伦·索金认为你无法掌握真相|朱棣文| 2014年12月21日|每日野兽
没有人和莱维森争论过；大家都明白，这句话是最后一句话。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
然而，本地人的思想结构如此奇特，杂志的爆炸是反抗的最终罪魁祸首。红色的一年|路易斯·特蕾西
从这一个痛苦的源头，哪里有最终拯救的希望或机会？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
当然，这是有可能的，但这只能是猜测；最后的邓西亚德确实显示出仓促修改的证据。Cibber先生给Pope | Colley Cibber先生的信
对汤姆和我来说，这是一见钟情的友谊，在最后的分手到来之前，没有任何东西能扰乱它的进程。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛